港大揀院長學生代表民選或變委任 校長盡拎所有權力成「港大皇帝」

【XGU】港大今日校委會會議後 揀院長學生代表民選或變委任 校長盡拎所有權力成「港大皇帝」

港大校委會今日開會將審議兩名副校長的人事任命。但《加山傳播》經可靠消息獲悉，週二港大校委會議程上，除了副校長任命外，亦將審議一系列港大的政策和人事架構的變動——包括將院務委員會主席從院長覓選委員會中剔除，而以往民選的學生和教師代表亦將轉為校長委任。同時以往就院長續約，校長要諮詢掌管所有校務的「中央管理小組」，但今日會議擬將條文刪除，以係院長續任由校長自行決定，形成中央集權。

詳細報導內容:

#DBC #DBChannel #加山傳播 #香港 #政治 #香港大學

學生同教師代表都委任？無撚嘢吓？

習思想
中央集權

推

搵得支那佬做校長就預咗啦

張帝

屌你咩一間大學都要玩皇帝制度

痴線

是撚但啦 本身都係永遠唔夠票擋
依家委任哂d藍屍/蝗生代表
好似垃會咁姐